「突發」全世界寶礦力已掃清

屋企附近全清了

副總統好波

有寶礦力 有閪屌

等陣望下先

buying pocari with pence

you did a great job